［敗家撚］ps4啲game買完又封塵

明明知道冇時間玩都要買
成50隻game未爆機
30隻game平均玩一日左右

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連冇難度

有咩game？放比我啦

順便
巴打講下有咩game

+1 益下巴打

我有個fd同你有d似買game番黎係儲
唔同既係佢有時間就玩lol/wow 玩ps4就話無時間

我都係
有鋪儲癮

Same

有時買左d平價垃圾又真係無動力去玩

例子，sleeping dog

借比我玩

Pm 約交收

又唔益我地，講黎做咩姐
想我地話你有錢呀？

PS4有咁多game 咩

有 只係好多鋪頭無份貨咁解 the wolf among us呢隻ps4都有出啦

我淨買game
機都未買